揚言想殺台灣同學 中國女留學生被送精神病院

中國女留學生「C.N. Hsu」，因為不滿學校多名台灣同學，不認為自己是中國人，本月9日在《臉書》上發出死亡威脅，揚言：「真想殺死這些台獨份子」。被威脅的台灣女學生得知後，向警方報案，結果Hsu不但被學校勒令退學，還被澳洲警方送進精神病院。

Hsu的臉書顯示，她因為向「支持台獨」的女同學生發出死亡威脅，結果被勒令退學，還被警方「關瘋人院」好幾天，而她「出院」後，今天（19日）要被遣送回中國。她指，家人勸她不要待在澳洲，但她不想回共匪淪陷區（中國），不希望過著沒有臉書、Google、YouTube、Instagram、推特、tumblr及Yahoo的生活，也不願吸暗無天日的空氣，最好能到雪梨台灣外省人的公司工作。一想到今天就要被遣返，徹夜未眠。

Hsu雖然來自中國南京，但自稱「澳洲中國國民黨議員」。從她的臉書可見，她雖然反對台獨，但也不認同共匪，認為中華民國才代表中國，才是她的祖國。（國際中心／綜合外電報導）

台灣人當然是正宗中國人

唔理你支持共產黨定國民黨

總之大中華膠收皮我地就最開心

屌台獨係因為覺得台灣係正統

on9冇藥醫

精神分裂到咁

應該真係有精神病

支那人真係煩天天叫著祖國
真係比佢翻祖國又唔願意

咁撚愛蟈咪撚出蟈啦

好樣衰

應該非人道毁滅就啱

連燈仔

又屌台獨又屌共匪

扔佢返支那算喇

為佢好咋

又要屈鳩人係支那人，到要你返支那又典床典脊重話係淪陷區
精神分裂入精神病院好正常

華人賤種DNA真係世上最不可理喻嘅物種

鬼佬應該立法，將愛國支那全部遣返就啱

咁我整理一下佢想講乜嘢

1.佢認為只有一個中國
2.佢反對台獨
3.佢自稱國民黨黨員
4.佢憎恨共匪唔想返支那

結論:
1.佢真係精神分裂

2. 蔣介石再世，2018反攻大陸

成個中國都係精神分裂